無人提浪費警力？

普照中學對開泊5架警車，
經過可以見到車入面玩手機
每一架都有幾個軍裝
市民納稅用途？

仲發夢諗起前幾日油塘封地鐵站
途人問警察放走
襲警、打人、電梯食煙人士
你有冇良心，對唔對得住自己份糧
竟然好自豪我有收OT錢，好開心，多謝
當時真係

撕海報又係

有冇知咩方法申訴浪費警力？
其實可吾可以直接起訴警察浪費資源？